其實點解要成日鼓勵自己要開心？

鼓勵完，做出一個 笑容後，又收番起
跟住繼續腦內空白

點解唔可以除低面具對住人？話比人聽其實我真係唔開心

好啦 ，放負完畢
學習做多D正撚樣

面對現實先係最好....
扮開心扮正面真係無用... 自己呃自己

不開心未必不堪 快樂也要找原因

一瞬間低落然後我自然又再生

因為你太在意人地點睇